「咁同黑警有咩分別？」

「咁同黑警有咩分別？」
問得出的同弱智有咩分別。警賊打爆左個女仔隻眼、近距離要射殺市民。大家要做到點先叫同佢地等價？